---
title: Pelatihan FrontLine SMS untuk Website ALDP
date: 2012-02-28
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_28_2011_ALDP_Pelatihan_Frontline_SMS.JPG](/uploads/200px-Februari_28_2011_ALDP_Pelatihan_Frontline_SMS.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan FrontLine SMS untuk Website ALDP

**Lokasi** : 	Sekretariat Yayasan Air Putih Jakarta

**Alamat** : Pejaten

**Jam** : 10.00 s/d 19.00 WIB

**Hadir** : 
* Nanang Syaifudin (Air Putih
* Yusman (ALDP)

**Ringkasan** : 
* Penjelasan tentang apa itu Frontline SMS
* Praktek Frontline SMS dan cara memasukkannya kedalam Website
